點解mydress既廣告會唔同咗女model?

之前個內衣女model好正嫁

自己去睇av啦